美國用埋啲病毒咁樣殘害我地中國人，習主席你唔係忍呀？

我地十四億中國人都持你出兵攻打邪惡美帝
誓死保衛祖國

出兵 出兵 出兵

雖遠必

國防部辦事不力先會咁咋喎…

口交部幾時出聲？

出兵啦屌

口交部：我哋要包容佢哋 強烈譴責佢哋行為